【入境處人員罷工封關】公務員同醫護一起罷工救香港！！

邊境入境處人員罷工啦！無人做野大陸人咪過唔到關囉！

入境處人員都要命架！

無裝備點返工都係等惹到武漢肺炎！

他們也是關鍵！

推

入境重慘過醫護

佢地先係首當其衝嗰班,保護不足隨時中招

agree

有無入境處黃絲手足？

尋日講咗，畀人當我天方夜譚，過咗半年都未學精。政府好快會再立緊急法！

完全係可行!!!!